原來謝sir有個細佬叫謝振國

佢地加埋叫
中國

兩兄弟咁撚愛國

申咩請美圖綠卡

垃圾

Old new

推到佢老母出來解釋唔係親生細佬!

點解振英沒有細佬？

咩炒車啦

呀哥呀係

振中振國
振振中國

謝蛇準備改名做振美了

原來原post俾人del左

牙中牙國天生食呢行飯

btw 多謝牙中

Dllm英國

無左呀